我在旧金山公寓附近的一家女性开的餐馆吃了金枪鱼三明治和薯条，从一家女性开的玩具店买了一只带轮子的天然木材犀牛，从一家非常受欢迎的女性开的面包店带了一些饼干回家。 我试着靠女性经营的企业为生。 事实证明，男人仍然掌控一切|Alana Semuels | 2021年7月21日|时间 
 食草犀牛的化石在内布拉斯加州并不罕见。 犀牛、骆驼和碾碎骨头的狗曾在内布拉斯加州漫游|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2021年5月13日|学生科学新闻 
 为了进一步了解哪种交互作用会刺激这些受体，研究小组查看了一些研究，这些研究收集了狗、海豚、犀牛、大象和其他哺乳动物接触四肢、头部或颈部的数据。 捕捉触觉可以升级假肢和我们的数字生活Kathiann Kowalski, 2021年4月22日，科学新闻 
 回到谷仓院子的例子，算法可能进行三次初始猜测，每一次猜测都是一个3乘1的矩阵，指定了鸡、犀牛和山羊的数量。 新算法打破求解线性方程的速度限制Kevin Hartnett, 2021年3月8日，量子杂志 
 我指的是犀牛那样的犀牛，不是绿诺，也不是米特·罗姆尼。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 但对犀牛偷猎者的逮捕也呈上升趋势。 南非大犀牛空运|Nina Strochlic | 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 在也门等中东国家，犀牛角也被当作仪式用的匕首出售。 南非大犀牛空运|Nina Strochlic | 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 犀牛角特别赚钱——每公斤可以卖到66000美元。 南非大犀牛空运|Nina Strochlic | 2014年8月17日|DAILY BEAST 
 如果大象、犀牛和其他非洲野生动物被偷猎到灭绝，旅游业将会枯竭。 Borana加入了拯救肯尼亚犀牛的战斗，并希望你也帮助|Joanna Eede | 2014年2月18日|每日野兽 
 另一个重要的长期计划是让犀牛重新繁殖。 Borana加入了拯救肯尼亚犀牛的战斗，并希望你也帮助|Joanna Eede | 2014年2月18日|每日野兽 
 一些动物，如犀牛和羚羊，有蜱鸟坐在它们的背上吃蜱。 约翰·t·麦卡琴在非洲 
 面对愤怒的犀牛或试图获得非洲水牛时，也需要额外的钱。 约翰·t·麦卡琴在非洲 
 犀牛没有掉下去，而是扬起尾巴和耳朵，发出一声轻微的尖叫，开始向伯特跑去。 刚果的盲狮|艾略特·惠特尼 
 接着，灌木发出哗啦哗啦的声音，一头大犀牛从树丛中钻了出来，嗅着风，慢慢地向他们走来。 刚果的盲狮|艾略特·惠特尼 
 他的子弹击中了犀牛的头部，又擦身而过，这只会增加犀牛的愤怒。 刚果的盲狮|艾略特·惠特尼